攝影台最有智慧嘅痴線佬

石丸同我不叔

攝影台最痴線智者
我

你隻蜘蛛同芝麻雞

關我乜事，我明明時事台同政事台小薯

石丸同不sir唔係同一個人黎咩？

岩牙，你是對的